被欺凌者殺害欺凌者有無問題?

正評 : 無 快D死
負評 : 有 唔應該殺人

從來𠵱個世界都係－警察拉唔到嘅就冇問題

唔恰你恰邊個

垃圾標題，無個意思都有，唔知想點

個人覺得可以施加同等傷害以作報復

點欺凌法先
串你兩句你就殺人呀?

你唔搞人人地點會搞你

劉細良太平紳士細個阿媽教落：「口賤得人憎、力賤得人敬」

如果係嚴重欺凌，冇問題

有仇必報真君子

中學果陣聽到第二個圈子講
有個同學好似隻狗咁跟住哂
之後佢地日日要分頭甩開佢先去食飯